# Task

Необхідно реалізувати Windows Forms додаток, що виконує дії відповідно до варіанта завдання. Для візуалізації поточного стану колекції необхідно використовувати компонент DataGrid з встановленням прив'язки даних. Також необхідно реалізувати можливості збереження і відновлення інформації, що зберігається в додатку, за допомогою засобів сериализации мови С # в один з наступних форматів даних: xml / soap / binary / json.

Варіант 2. Додаток зберігає інформацію про студентів і їх групах (реалізується зв'язок багато до одного, тобто один студент належить тільки одній групі, але в групі студентів може бути будь-яку кількість). Через діалогові вікна можна редагувати інформацію про список груп (додавання, видалення, перейменування) і студента (додавання, видалення, перейменування, зміна групи). Реалізувати сортування на прізвище студента або номеру групи. Реалізувати фільтрацію виведення всіх студентів або тільки студентів обраної групи.

# Results

После нажатия пункта меню File -> Open подтянулись данные из файла data_for_app.json:

![1](screenshots/1.png)

После нажaтия пункта меню Sort students -> By group студенты поменялись местами в списке:

![2](screenshots/2.png)

После нажaтия пункта меню Filter for students -> By group number появляется окно:

![3](screenshots/3.png)

После выбора второй группы было получено:

![4](screenshots/4.png)

# Executable files

Вы можете собрать проект из исходников или скачать готовую сборку [здесь](https://www.dropbox.com/s/80frjp3go3b7nf9/Laba5.zip?dl=0).



